hi 淡友（1281)

起人底既輸身家 詛咒你地